幾時開始個個睇戲都睇到咁無品

睇侏羅紀隔離條港女見隻恐龍郁一下就叫一下
全程都係度嗯嗯呀呀啊同尖叫
另一邊情侶殊鳩完佢地仲屌番轉頭愈講愈大聲
後一排廢中不停討論劇情
有小妹妹不停大聲講野
又有人玩足全程膠袋
仲有前面隔5分鐘開一次電話覆wtsapp

最撚奇怪係
成個戲院好似得我覺得有問題咁完全無人開聲屌

又唔知幾時開始係套戲未開始有聲同演員講野之前d人都唔會停口

其實大家應該由細都知睇戲係應該靜同唔好騷擾到人
點解今時今日大個咗又會變成咁？
好多做呢d閪野既閪人都係後生仔女或者廿中廿尾咁既情侶
到底係乜野令你地變到咁？

恐龍叫姐

恐龍叫都好聽過佢叫 痴撚線

你幾時開始覺得香港人係有品呢個諗法？

天真咁以為後生個輩有唔同
點知一鳩樣

係邊度睇？

呢啲真係睇戲院

旺角區特別差

同路人 最慘試過同朋友睇戲
原來朋友都係低質戲腳 又問我角色邊個打邊個
又估劇情 問3問4 會好嬲

見過有撚樣長開閃光燈寫野，最後俾人屌鳩

荃灣葵芳元朗 狗也不屌

叫停佢 完左先問
我都試過 無再約過佢

以為自己睇電話無人知
屌你成個場咁撚黑無端端有光係人都知咩事啦

我又係 blacklist佢
因為呢類人 講完肯改一陣 又現形 不了

其實而家香港已經無話邊間戲院一定靜包括港島區或者貴價d既，只係無旺角個d咁癲

有d人蠢覺得套戲悶又唔離場走，係要坐到尾掃mon騷擾人，一係又唔熄機較靜音係度狂響message唔理

其實最仆街唔係d低質睇戲自私嘈既人，而絕對係有人嘈都唔理當無事既人

我發覺只要睇3D IMAX 個場就會好有禮貌

幾個月後屋企睇都冇咁嬲

根本每一個年齡層都有D咁既仆街。D老竇老母唔識教/唔撚教。我相信金鐘，IFC, 太古既會好過旺角，荃灣。

不過睇無聲絕境果時 d人靜到咬爆谷都唔敢大力咬

我睇既時候有對男女係後面
條仔係咁懶醒係度同條女"tsztsz朕"講劇情會點發展
殊左一次靜一陣去到緊張位大大聲講下一秒會發生咩事
嬲撚到我

暫時times好似最唔嘈

睇avenger 先好笑
又拍手又大叫
Cls

美國睇都係咁